Lydia laat me, want zij is getrouwd, maar alleen omdat haar echtgenoot regiment toevallig zo ver van ons vandaan.
Als dat was dichterbij, dan zou hij niet zo snel."
Maar de spiritless staat die dit evenement gooide haar kort opgelucht, en haar ogen weer geopend om de geschoktheid van hoop, door een artikel van nieuws die toen begon in omloop.
De huishoudster op Netherfield had ontvangen orders voor te bereiden op de komst van haar meester, die afkomstig was van een dag of twee, schieten er gedurende enkele weken.
Mevrouw Bennet was nogal in bougeotte.
Ze keek naar Jane en lachte en schudde haar hoofd door bochten.
"Goed, goed, en dus Mr. Bingley komt zetten, zus," (voor Mevr Phillips eerste bracht haar het nieuws).
"Nou, zoveel te beter.
Niet dat ze voor mij, hoor.
Hij is niets voor ons, u weet, en ik ben er zeker _ik_ nooit willen zien hem opnieuw.
Echter, hij is zeer welkom om te komen tot Netherfield, als hij dat wil.
En wie weet wat _kan_ gebeuren?
Maar dat is niets voor ons.
U weet, zus, we hebben lang geleden nooit te vergeten.
En ja, is het vrij zeker dat hij komt?"
"u kan afhangen van IT," antwoordt de andere, "Mevrouw Nicholls werd in Meryton gisteravond; ik haar zag voorbijlopen, en deed mij op doel de waarheid te kennen; en ze vertelde me dat er in ieder geval.
Hij komt neer op donderdag zeer waarschijnlijk op woensdag.
Ze was naar de slagerij, ze vertelde me over doel te bestellen in sommige vlees op woensdag, en kreeg drie paar eenden nauwsluitend worden gedood."
Miss Bennett niet in staat was geweest om te horen van zijn komst zonder van kleur verandert.
Het was vele maanden sinds ze zijn naam aan Elizabeth; maar nu, zodra zij de enigen waren, zei ze: "i saw you look at me to-day, Lizzy, toen mijn tante vertelde ons dat het onderhavige verslag; en ik weet dat ik verscheen overstuur.
